立會財委會通過 5000 萬觀塘音樂噴泉撥款！！！

立法會財委會下午審議觀塘海濱音樂噴泉約5000萬撥款，民主派議員提出多項臨時動議，但全部被否決，撥款最終在建制派贊成下，以36票贊成，24票反對獲通過。

今日審議是兩個社區重點項目工程，包括造價約5000萬元的觀塘海濱音樂噴泉，以及超過1.3億的摩頓臺社區中心，這兩個項目，早前曾三度在工務小組闖關才通過，提交上財委會，公民黨黨魁楊岳橋今日發言時批評，政府的做法是「無限輪迴」，質問在席的民政事務局局長劉江華，有無檢討過為何項目爭議這樣大。

劉江華表示不知原因，「原因要問返楊議員」，又表示項目2013年在區議會無反對下通過，尊重區議會的決定。

關鍵一席

焦土派又贏

5000 萬
算平

訓醒一問呀關鍵一席除左終於返工9 up 兩句仲做到d 咩？

而家就5000萬，
埋單我估7800到

港島人心唸關我撚事咩
憑咩要我比錢

除咗保蝗黨貪汚問題，最大問題係根本冇用，仲破壞原有用途

其實一般樓宇工程，9成9都冇超支。係大型土木工程先超支

民賤聯區議員攞2000萬起部，貪咗1000萬，咁起好部都叫有人用，但噴水池完全無用

好撚痴線
之前明明BAM左某人又拎返出黎
最後仲通過財委會
到底嗰5千萬邊個咁係貪

可以過肥年，就算十次都要喇

屌佢老母
起嚟做乜撚嘢
嗰度靜靜地
比人跑下步 睇下日落唔得嘅
係都加舊垃圾噴泉係度嘈撚住哂
香港大撚把噴泉全部變垃圾
係都要起
唔係官商勾結我唔撚信

屌又翻生仲要過埋
個政府係咪戇柒鳩 半億起個音樂噴泉…

一定有泛民議員缺席

東九龍社區關注組
1小時.

[觀塘音樂噴泉]

經過咗一次否決、三次拉倒嘅不死觀塘音樂噴泉，最後喺保皇黨護航下通過。

對唔住每一個信任我哋嘅朋友。

好難得見到泛民齊人，譚文豪議員因為去英國講一國兩制（呢個係立法會議員其中一樣工作，政府安排撞期唔係譚議員所能控制，而佢亦都有事先通知我哋） ，多謝每一個盡過力幫助過我哋嘅朋友。

再一次對唔住，辜負咗大家期望。

仲好記得當年佢哋仆心仆命係咁擺街站收簽名遊說議員乜都做齊…

5000萬溫泉都起到

有投票紀錄睇
東九龍社區關注組亦有解釋譚文豪做乜缺席
對家建制又咁齊人
當然可以話飯民可以do more不過今次真係唔怪得落佢

in 港式焦土 (對家贏化當自己焦土) we trust

賀賀佢 温泉旅行合集

返工係基本責任黎
拎得關鍵一席去呃票
跟手你缺席， 係背棄選民
泛民

個音樂噴泉有咩咁巴閉 值5000萬？
係咪識播pop?

起一個音樂噴泉無5千億點似樣呀?
要再撥多啲先啱

譚文豪又關鍵一席？
佢係代表立法會去出席2018年西敏寺研討會

係立法會安排嘅公務嚟 所以都係有返工
飯民係要屌 但屌還屌都要講事實 唔係就同屌票嗰班千年怨婦冇分別

唔去屌投讚成果班，反而屌個一個半個缺席既泛民。。。巴打既邏輯果然利害

老老實實9成泛民議員都係度，算係咁喇下話？

係 已經做盡

希望生性人齊下次都會投返佢地

投建制麻
食屎啦

今次泛民絕大部分嚟晒，賣港的係建制狗

泛民狗真係弱智
根據“關鍵一席”呃票個講法
係基於有否決權， 而否決權少左一票都已經唔成立
當初譚文豪支持“”關鍵一席””講法
幫人站台， 跟手自己缺席

背棄選民都得， 背棄自己政治理念， 你泛民民狗仲係度兜

播國歌

難委你呢隻泛民狗仲幫人兜
睇資料

2017年6月17日，沙中線8.47億追加撥款以6票之差獲得通過，10名泛民議員缺席未有投票。

2018年3月22日，立法會審議 1131億臨時撥款，在全體泛民議員缺席下，議案只花兩分鐘，由不足十名建制派議員在不記名投票下贊成通過。

2018年5月26日，工務小組審議17.85億元朗行人天橋撥款，議案以3票之差獲得通過，5名泛民議員缺席未有投票。

2018年5月25日，林卓廷提出就「升降機維修保養對市民安全進行辯論議案」以6票之差未獲通過，7名泛民議員缺席未有投票。

2018年5月31日，建制派「共建粵港澳大灣區」動議順利通過，地方選區輸2票，2名泛民議員缺席未有投票。

"焦土"
焦自己土但對家贏哂

證明世上無所謂關鍵一席

關鍵一席原來一點也不關鍵

屌你老母我又飯民狗？
早兩日唔見我都有屌屌票班撚樣？
順帶一提譚文豪入立法會係2016換屆嘅事 接梁家傑棒
而關鍵一席係2016年2月補選嘅事 頂盡計埋年頭次補選
所以譚文豪支持關鍵一席幫人站台呢個講法其實唔多成立

全部都唔係關鍵

建制五千萬射落海都唔益你地班五毛
真係垃圾

DLLM，整件噴泉又五千萬，食水咁深？

關鍵一刻就缺席

泛民狗仲兜
泛民狗LOGIC：九東議員可以缺席九東議案

起黎做咩鳩 晚晚嘈住哂

多撚謝投讚成個班建制派囉

多謝建制派射左5千萬落海

數數下要關鍵12席
垃圾議會
比例代表制之下民意幾撐泛民都變唔到咁多出黎
總辭算啦唔好參與呢個爛制度

焦土：計劃通

焦土派小勝一場

快d出黎多謝個36位建制派議員啦

陸續有黎呀唉

哈
呢單野搞左咁耐，咁多地區組織做野
最後都係過左

good
快啲使多啲

無呢36位真關鍵建制派議員投讚成票，呢五千萬都射唔到落海呀
多謝晒

送5000萬比對家黎焦土

小心啊巴打 你打咗呢隻，一陣有一堆入嚟咬鳩你嫁

佢地會 1. 將你屈成 「你地/你班泛民」

2. 貼泛民柒事

3. 屌你係泛民打手，然後再圍爐扮焦土實質撐建制

陳凱欣 讚成
多謝建制

不如東大嶼 改做起個大型音樂噴泉
反正啲錢都袋落袋
咩名義都無分別

香港而家一路行緊 大工程比國家 細工程比保皇黨

投建制住深水埗劏房一世唔好怨

為民生 唔好政治化

起啦，乜鳩都無所謂，要撥款盡快撥乾淨攬炒

焦土

同歸於盡吧

本土派計劃之中

期待港鐵業績中

工程撚又有工開

放便蝗蟲就地痾完屎洗屎眼？

邀請d大媽去音樂噴泉沖涼

有成個海係隔離可以睇，點解要睇你個噴泉仔

去中國南海嘅海中心，起中國香港嘅音樂噴泉，咪可以cap 50億囉。
建制派

觀塘海濱rip

請問邊間醫科生，咁撚弱智

投贊成票嘅建制狗全家百病纏身，不得好死

呢隻五毛嚟，扮焦土時叫人投建制露哂底

佢地日日大魚大肉

壞人有報應係童話

當年佢哋起家做區第一樣就係反音樂噴泉
同鍵盤戰線一樣 同飯民part過做過議題嘅都知飯民班大帝咩料

5000萬攞去買巴士幫74x加班次仲好

班藍絲選民建聯入去架wor R晒頭 而家投票話比我地聽大眾支持民建聯多d wor

俾夠五億啦是旦裝多幾個花灑頭

投票權應該不包新移民

洗夠50億, 什至500億 都通過 who cares...

焦土又贏

唔怪得噴晒水啦

有隊live band 坐係入面演奏

保皇黨和港共政權正仆街，大量香港人睇專科要排隊幾年;還有專科藥物有些非常貴;若善用這5000萬在增加醫療人手和增加藥物補助會幫助很多人……

有險可守呀

有無得對比其他地方建築成本

越睇越荒謬

5000萬起完 格三個月再用1000萬清拆

音樂噴泉
呢種玩意8,90年代喺香港啲商場曾經流行過
而家一個都冇剩
你諗下營運、維修開支有幾勁
連地產商都搞唔掂

會引伸出好多問題
放水又話整濕人 唔放又話冇撚用
用用下水力似痾尿 又要執
又冇經濟效益
d效益去哂我地唔會睇得到既地方

香港已成 [共產港]
人治社會已形成中

又驚地濕跣親人
於是周圍棟十幾廿個小心地滑黃色膠牌
諗起都覺得靚

起完之後叫D蝗去屙屎
諗起都興奮

係香港先咁以錢為上

屌佢老母
否決左幾次仲提交
明係玩無張輪迴直至通過CLS政府

痴撚線遲d十八區
區區一個大型垃圾